長洲吞槍警證實死亡希望包屍工友注意下

小心林志痿條顛狗又吠你玩針對

記得打蝴蝶結,包花紙

時間關係,類似應該OK

我訓斥咗樓主啦
口德-1

狗肉寄俾支那人

煎緊貴牛扒
值得賀一賀

攞去餵狗啦，同類相食

記者記得查下有無即時交還宿舍
因為狗隊宿舍自己人管理,經常鬆章的

諗下邊班仆街向你開胡淑球槍

訓斥吓我

我OK

落咗 ORDER 買鮑魚
等送貨

準備左主題曲認屍用